有冇人聽日去灣仔食tea?

三點鐘盧押道集合，一齊去high個tea